我個fd send咗個😚俾我

即係點
利伸:靚女fd

佢禁錯制

佢生飛滋啫 早啲訓啦

即刻佢會用emoji囉！好心你個毒撚FF少陣喇

兵

即係佢send錯

即係佢想收你做兵

想同你做愛

一個emoji搞掂一條毒撚，輕鬆

我知你班毒撚冇收過喺度葡萄

個口形 係屌你老母個「母」字 唔信你自己照住鏡讀一次